我都作左首歌為中國人打打氣！

作曲: 樓主
填詞: 樓主

咳咳 咳咳咳咳咳咳咳咳
咳咳咳咳咳 咳咳咳咳咳咳咳咳
咳咳咳咳 咳咳 咳咳咳咳咳咳
咳咳咳咳 咳咳咳咳 咳咳咳咳
咳咳咳咳咳咳咳咳
咳咳咳咳 咳咳咳咳 咳咳咳咳
咳咳咳咳 咳！

以下發放 成績表
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

NB 兄弟

紅日

6不6

再估過啦

支那國歌

頭2個字已經估到啦

今次醒翻次